召喚各地鐵站街坊！

各位巴打如果今日有事冇上街
又或者剛剛放工
記得去各地鐵站接小朋友放學！！！
各地鐵站便利店都歡迎各位購物啊！ 唔買都睇兩頁雜誌
人多popo就怯啊